OA-辦公系統
　OAA-行政類
　　OAA02-用印申請單
　　OAA03-機票申請單
　OAB-人事類
　　OAB01-加班申請單
　　OAB02-請假申請單
　　OAB04-指紋異常申請單
　　OAB05-公出申請單
　　OAB06-員工獎懲單
　OAD-資訊類
　OAE-文管類
　　OAE01-發行文件一覽表
　　OAE02-管理文件申請單
　　OAE03-ECN_TECN變更申請
　　OAE04-外來文件申請
HR-人力資源
　HRC-考勤管理
　　HRC04-指紋考勤記錄
　HRE-薪資管理
　　HRE02-薪資查詢
SL-業務相關
EP-工程相關
　EPB-點測機台驗證設定
　　EPB19-點測標準片歸還總表
　EPD-掃瞄機台驗證設定
　　EPD04-AOI標準片總表
　　EPD05-AOI標準片歸還總表
RS-報表相關
　RST-EO相關
　RSO-扣留相關
MS-系統管理
　MSA-消息中心
